（新雷動計劃）如果埋唔到去票站 咁點投票

如果姐 如果下
d廢老行唔到去票站
or 去錯左票站

咁仲點投票？

在此提醒大家 唔好以身試法
阻人投票好大罪 刑事的

天佑香港